無業漢涉狎三智障女

無業漢涉狎三智障女

要聞

屯門法院

【本報訊】一名無業漢涉嫌在家中跟智障女子非法性交，警方其後在他的手提電話內發現他另外與兩名智障女子口交的照片，案件昨日在屯門法院提堂。控方指被告或面對更多控罪。

手機存口交照揭發

62歲被告林錦華被控一項與精神無行為能力女子非法性交罪，指他於上月在大圍美林邨家中，跟X非法性交，暫時毋須答辯。
除了X外，警方亦成功聯絡上被告手提電話內照片中跟他口交的兩名女子，初步會面後相信兩人也屬智障人士，將會與兩人錄影會面。
控方表示，警方將會安排心理學家跟涉案3名女子會面，以確認她們的智商。控方又指，被告或面對更多控罪。裁判官基於案件性質嚴重，拒絕讓被告保釋，案件押後至9月15日在沙田法院再提訊，等候警方進一步調查。
案件編號：TMCC1710/17
■記者黃家慧